{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6990600'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-10-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "식약처 주꾸미보리죽"
    },
    "text": "ご飯を食べる準備をするために、次のような材料が必要です。ご飯を炊くため、コメと水を混ぜて電子レンジに入れて10分間ゆでて下さい。。ふたを開けて米の上に海苔を上げてごま油を振り掛けて下さい。大根キムチと白菜キムチを添えて塩で味をつけてください。ゴマの葉を皮払わずに塩に漬けてください。マヨネーズをゴマの葉に振り掛けてくれてごま油を塗ってくださってカキのソース、ゴマ、汁用のカタクチイワシを混ぜたソースをいれて下さい。もうつけたてのコチュジャンとともに塩と砂糖で味付けしたことをご飯の上に載せてください。調理法が完成されて魅力的なお膳を楽しむことができます。麦は水にふやかして準備してイイダコは、小麦粉を入れてもみもみもめしてきれいに洗ったあと、さっとゆがいて粒子に固めてきて準備します。セリ、にんじん、玉ねぎは粒子と固めてき、胡麻油をまとった鍋でイイダコを炒めて呼ばれた麦を入れてまた炒めた後、野菜を入れてください。スープを鍋に入れて、何となく振って沸かした後牛乳やチーズ醤油を入れてもう一度作って完成します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ご飯を炊くためにはどのような材料が必要ですか？",
            "answer": "ご飯を炊くためにはコメと水が必要です。"
        },
        {
            "question": "ご飯を炊くために電子レンジでどれくらいの時間ゆでればいいですか？",
            "answer": "ご飯を炊くためには電子レンジで10分間ゆでればいいです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の上に海苔を載せるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ご飯の上に海苔を載せるためにはふたを開けて海苔を上げればいいです。"
        },
        {
            "question": "ご飯に塩で味をつけるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ご飯に塩で味をつけるためには大根キムチと白菜キムチを添えて塩を使えばいいです。"
        },
        {
            "question": "ゴマの葉を塩漬けにするためにはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ゴマの葉を皮を払わずに塩に漬けてください。"
        },
        {
            "question": "ゴマの葉にマヨネーズを振り掛けるためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴマの葉にマヨネーズを振り掛けて、ごま油を塗ればいいです。"
        },
        {
            "question": "カタクチイワシを混ぜたソースを作るためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "カタクチイワシを混ぜたソースを作るためにはカキのソース、ゴマ、汁を混ぜればいいです。"
        },
        {
            "question": "ご飯の上に載せるためにコチュジャンを塩と砂糖で味付けすることはどうすればいいですか？",
            "answer": "ご飯の上に載せるためにコチュジャンを塩と砂糖で味付けしてください。"
        },
        {
            "question": "イイダコを準備するためにはどのような手順が必要ですか？",
            "answer": "イイダコを準備するためには、小麦粉を入れてもみもみもめし、洗ってゆがいて固めてください。"
        },
        {
            "question": "イイダコ炒めを作るためにはどのような手順が必要ですか？",
            "answer": "イイダコ炒めを作るためにはセリ、にんじん、玉ねぎを粒子に固めて、胡麻油でイイダコを炒めて、麦を入れて炒め、最後に野菜を加えてください。"
        },
        {
            "question": "スープを作るためにはどのような手順が必要ですか？",
            "answer": "スープを作るためには鍋にスープを入れて沸かし、牛乳やチーズ醤油を入れて完成させてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 526
    }
}